
2012-12-03t13:33:0z
dunya
rusya devlet başkan vladimir türki ziyaret  başbakan recep tayyip erdoğan   görüş ayrı dünya medya yankı  le figaro putin  erdoğan suriye konu boy  yorum  ön gelen gazete le figaro putin  erdoğan suriye konu boy  başlığ kullan haber  en sadık müttefik   suriye rejim düş  çağrı  söz  suriye ihtilaf kilit  oyun suriye ihtilaf kilit  oyun olarak nitele putin  erdoğan ara  görüşme gergin ol bekle savun le figaro patriot füze talep et patriot operasyon herhangi bir dış müdahale  ol rusya   suriye ihtilaf  yön açık bir ad oluş  fransız gazete patriot mesele doğu füze  proje washington  moskova ara yarat soru anımsa  gazete  gün türki  yol mayın  çalış yorum   ek ay kalk suriye yolcu uçağ ankara esenboğa indir olay unut çağrı bulun kayded le figaro  taleb sadece  amac taşı konu ikna et  çabala  haber rusya  türki ara o  yakın bir ekonomik işbirliğ var  ikil putin  erdoğan durum idare   de sonra  ülke ara gaz  ticaret alan yoğun ilişki vurgu  
